去西貢見到隻石造紙船，呢啲先係公共藝術品

港毒仔 仲唔除褲

香港獨立

隻船寫住香港獨立? 咁都無比班廢老走去破壞都幾勁

留名等香港01報到，
之後就消失

俾你通咗天應該秒拆

你竟然唔係睇到抗日英雄？
你咩居心先

小心無人工

係咪好想佢俾人拆？？

WOW

好耐啦

車,有咩咁特別

已打110，公安好快落嚟做野。

時代既回憶消失
就好似紙船會溶，水會流走咁
而用石同金屬造就令到佢可以長留

但咁就會令個記憶停止

石船始終唔係紙船
人造池始終唔係流水
究竟呢種再現係真實定係虛幻？

究竟乜野係歷史？